最近開親連登就電話好熱再彈app

可以點搞?

換電話

唔好上連登

Ipad版都狂彈app

我咩update 都做晒, 但都仲係咁

試吓重裝lihkg
我之前都係咁

我都係 更新埋ios都咁
睇一陣就彈